盧少蘭:林鄭有爺生冇乸教,一定要打倒佢!

當年盧少蘭領匯單野話要敲低老矇董個老虎頭,結果一年後真係腳痛落台

今日魔咒再出

木馬刑咁益佢？

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

對唔住。當年我少不更事
以為你係搞事

根本由始至終支共亡港之心不死

老野黎講, 呢個算高質

盧少蘭不嬲都堅
佢鬧d野真係好過癮

當年冇人敢出聲幫佢
事後證明佢講既野中晒